乃木坂46討論區#373: 2020.6.21 のぎ動画 Open！

永續白麻，繼續上行！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

[/quote]

乃木坂46討論區#372 : 祝いつかの待ち合わせ場所 大賣

一生只愛掛橋沙耶香

愛掛力回歸！

泰迪羅賓最近啲妝。。。

lm

蘭軍lm

Lm

好咗

柴寶留名

G持

牙花老公留名

唔知有冇 呀咩軍 想join

覺得佢好靚 有d中意佢 想問乜名 有冇艾豬

掛寶女朋友留名

五大訴求

LM

lm 連仔可唔可以將呢粒嘢整到變豆一樣

呢粒嘢有冇名㗎

花花老公在此

掛寶最近好似有啲comeback feel

介紹翻我老婆殺古醬

佢style 嚟

無泡邊好飲

可能常溫嚟

飲唔凍嘅啤酒好似特別易醉🚬

可能換咗茶嚟

@Misamisa 今日又要貼劍劍

羅恩主人sr

又冇乜點肥到

NHKみんなのうたミュージカル『リトル・ゾンビガール』公演中止のお知らせ

有直筆了

在線發牌

洗牌洗到跌哂

衝了

日本最大線上……

D人叫豬尾畫羅恩

新po LM

阿楓做荷官 我實日日走去賭

我仲諗咗陣你張嘢係乜嘢意思

今次抽下先

✨㊗︎筒井あやめちゃん＆お誕生日の方、おめでとうございます✨
どうぞ楽しい一年になりますように✩︎⡱

劍劍刷定咩咩鞋

劍劍個個夏天去ny, 應該又係父幹

陪你嗨翻天

@雞皇飯

咩嚟

今次中禾喜直筆請大家去日本

係咪聽者有份

我幾時有走過數先

你話介紹女飯比矛介紹過

連男飯都冇個牙

蘭軍

佢可以打埋國際線

法國次次都有人話似櫻隊，是咪打手收左錢要個個po都咁講

我咪女飯搵你食飯又唔出黎

班廁撚盲左

圖1唔合格
圖2合格

有生寫 有飯聚

咁機咁垃圾唔識focus

呢套應該好多人買，勁難中

新飯lm

禾都諗住訂十set，想中全套牙白

如果淨係想要禾白咁就應該平啲

呢套我覺得可能要￥12000以上

佢應該講黎緊25單果SET

我懷疑有25仔收左外坂勢力錢

牙蛾有一萬

三色包

樋口柚子youtube

等個1雞野等到畢業都未收到喇

QQ

中maaya就有你份

收到風係藍色團體派人嚟搞事

睇黎我都係時候要搞返個咩軍對抗下柴軍

佢不嬲係咁

做咩要打交

想入軍 邊到報名

用直筆收買大將軍就得

要中一包都中 我就買一包

唔記得咗睇

璃果扒扒哋

15set

BiSH
「乃木坂工事中なんて
見てる暇あるかバカ」
「アレを見て何の為になるんだ
今後の人生に」

Bish咁串

一包中風就有份

大戶入貨

你個fd或許成為最大贏家

乃PO馬雲

家姐

00後仲有2年先畢

有運就得 冇運抽100 set都唔會中
同六合彩一樣

珍只要係真愛，幾難中都會中

柴寶玩game有份hey0牙咩

有frd睇乃真好

有一張白已經心滿意足
呢set野又過萬yen了應該
希望多d人中白 之後賣平d

有冇數學系手足分析一下同一set可以有兩位乃po大佬同時中直筆既概率係幾多%?

hey0
目標不一致

speical衣裝果堆每set都成萬yen真係好難gun
不過中一張要上網收埋另外兩張好似仲難 好少人會分開放

後知後覺 原來佢咁可愛

你睇咁耐都未睇完

但係最終贏家係牙咩
staff好快就安排去喫茶店

佢由頭開始追晒啲番
嗰到都講緊唔知幾多百集

都就嚟完

當你同佢食飯食十世就唔可愛㗎啦

同時撳關機掣同音量加掣就唔會郁到條bar
同埋cap圖識彈幕好啲

D人都廢事睬佢地

而家先知

唔好學 你學咗就無咗個特色 你係唯一一個手足唔睇名都知係邊個

ipad充緊電先用手機睇啫

你用番ipad影手機咪得

充住睇囉

ipad冇連登 沖住睇舊電又好易壞

裝返咪得，電話同ipad用同一個login

講到咁都冇炎上証明who fucking care佢地

＜三夜連続「坂道交流戦」＞

9日(火)の第二夜は、
#日向坂46 #加藤史帆 ちゃん
#乃木坂46 #田村真佑 ちゃんが登場！

【企画】
第2回！ぶりっ子女王決定戦！
⇒reco@joqr.net

#reco1134

係咪特登揀佢2個

睇左最近2集工事中，係腩網絡ok，其他都係垃圾

Facebook家下有人放$500

冇錢了

真

乃Po有愛mb唔好遺失咗自己個人風格

可以唔洗睇id都知係邊個

另類水印

迷楓力wo

怜奈同48個竹內美宥讀同一科

大家好，我是一名TVB無綫新聞部員工

反廁了，藍絲加tbb做

塊面好似脹左

佢初出道到兩三年前都好屈

都係咁橙

Cls 72.5

頭先search咗下
個系入面啲分流都幾廣
1.環境設計（地球環境科技、空間資訊、環保．景觀、建築．都市設計）
2.人類環境科學（認知科學、運動．技術、人體工學、社會．心理）
3.尖端生命科學（應用生物、生物醫學科學、基因組科學、系統生物學）
4.尖端資訊系統（網路系統、基礎軟體系統、無所不在系統、知識資訊系統）
5.媒體設計（音響．影像設計、產品．時尚設計、空間．溝通設計）

biotech 同media都有得揀黎讀

啲範疇廣到仆街 文理商個底都要好紮實先搞得掂
啲超級神科

唔係
五揀一

唔知year1係要讀乜先 啲勁人唔排除讀多過一範

就好似禾呢d矮仔永遠唔知你同黑石食左幾多條女

恭喜奶po手腳電棍

CCTVB式老屈

全乃po都知你食開女

想跟電棍巴學野

月月好型小妹都想要個咁嘅男朋友

人如其名

睇Z Girl啲片有時唔見咗rotty嘅？個團有兩個MV,但係有一個佢無參與到，其他成員又齊人，佢會有嘢忙咩

激辣部ace表示節目準備嘅辣嘢完全垃圾

居然要驚動到經理人商討 班友都傻居然cut咗佢

30分鐘可以做到好多嘢

新飯留名
舊po追唔切
乃po早晨

Jed

呢輯阿丫咩影得靚過七仔

你識啲嘢

羨慕佢有時間

皆さん
おはよう

山崎怜奈真係勁到痴線
佢嘅讀書學習方法mail好似都有過千人訂閱
乃木坂唯一出兩款mail的mb

想同呢條囡飲野

👽

恭喜井上小百合初回獨腳戲大成功
祝卒業之後繼續有工開

井上小百合獨腳戲精華片段

彭秀慧接班人

自肅在家禾地時常切磋琴技

早

早晨

早晨蘭仔

大家早晨

乃po 早晨

精英向idol

估唔到就一年仲有成千條傻仔信班仆街無辜

其實係俾大佬玩膠玩到出神入化嘅技巧

蕭生好野啲fd

早晨
新po留名

3C2=3

見到你地柴軍係cctoy好好抽

其實係真。屎軍
禾大佬先好抽 打雜only

戰狼

想睇掛寶同東村

雖遠必豬

殺古醬又俾人撚

「乃木坂46のオールナイトニッポン」のブースをあつ森で再現してみました！！！
ブースだけだと寂しかったので、新内さんの0時代も含めた5年間の歴史も可能な限り詰め込んでみました。
#乃木坂46時間TV #どうぶつの森
#乃木坂46ANN #乃木坂新内ANN0

幾似

想恰佢了

肥月

麻友有冇講點解退隱？

身體問題

呢集咩黎

滑雪果集？

多左幾個陌生id

老婆

推し中副音声一覧

飛鳥工事中:飛鳥 和田 梅澤
新内工事中:新内 高山 樋口
星野工事中:星野 北野 寺田
堀工事中:堀 鈴木 渡辺

雀個副音聲唔多吸引

Hi 禾系新飯

你好

小妹都新飯

聖仔都冇人貼，聖軍已死

十卜向井妹

全部去晒打j 邊有人得閒貼

小妹都係新飯，想問做乜唔cap圖

P到變咗第二個人

5/30「いっとこ！みんテレ」

成個能條咁

認唔到，邊個

田村真佑

乜野已死

有花生食

咀爆

小妹係新飯，推橋本奈奈未

我飯咗1個月 仲認緊人
暫時覺得個個与田祐希最正

呢個都幾正 叫乜

黑見明香呀

新飯認唔到人 梳ly

認錯白間美瑠

快d睇五周年演唱會Day 1

係咩咩

即係咩

Ching識貨

呢個好女仔叫筒井 あやめ

即係咩lor

乃木恋限定『パジャマのお時間』ガチャ開催

指定のカードと開催中のイベントで期間限定チャレンジをクリアするとスペシャル限定カードがGETできる

才能開花でなんと胸キュンボイスが開放

好 做我下條女

新飯+1 介紹返小妹現職為真。屎家軍風向部主管

叫咩

一黎就打大佬

我愛你

あやめd肉哋真係好正

笑咗

之前工事中都feel到佢塊面係好肉哋咗

小妹我meet得多 搞到咁

發育中係咁好正常

馬場富美嘉

有人答咗喇

小妹啱啱註冊新人
請問有咩歌必聽

二番目の嵐

404 not found

鞦韆

Popipapapa

播緊個首 聽講 人氣最高 建議聽下

我覺得呢首應該好似國民教育科咁強制必修

食餅啦寶寶

仲好聽過我馬拿豬唱歌好嘢嚟
利申馬拿豬音飯

依家啲新女cream都唔洗食

剩係識尾二個首，因為有廣東話版

識嘢，yoda正

秋元唱嘅offshore girl

大佬唔早d打
只會愈來愈勁

Sorry

巧巧天

真 可愛

買曬佢啲寫真未？

邊到有得買

信和地庫癡住十八禁🔞

阿馬信

早2星期係地庫見到就買 原來內容都一樣 仲有冇邊本寫真未買

走啦你 一早做左我條女

識聽一定係聽中文版

唔同封面啫

班女痴線舊舊都咁大舊 完全係想攞命 攞命坂

Sony移除攝影大賽中香港反送中照片

要反sony了

Sony同SMEJ係兩間獨立嘅嘢嚟

理論上係，但事實

大企業好虛偽，見美國有自由就支持人民，見中國冇自由就支持政府

呢句真係好中point

被臭臭教壞曬

咪賴晒我堀b
一隻手掌拍唔香港響

點解會打多咗香港

毛利po架喎

好驚嚇

想玩佢D頭髮

新潮語

收埋咁多𡃁妹相都幾恐怖

今日の #ゆうきのおうち時間 のテーマは・・・🐼💋

▼詳しくはbisのインスタでチェックしてね❣️

@yodayuuki_oimo
#与田祐希 #乃木坂46 #bis_web

好孩子

想見面

邊套

かくしごと

白岩

女俠好身手

我可以

老江湖

霸王鳥

沙友理好挑逗

@天水圍大奶牛

成個po都知

Hi

多謝您話比我知

不過唔諗住喺香港讀

又有外國巨了

有得揀外國都好

１

２

３

第一張q到

我瞓你哋上面就ok 了

膠膠妹俾阿松拗攣咗

配信再開のお知らせ】
#猫舌SHOWROOM
「できるかな！？ #乃木坂46」は
明日6/3(水)より
リモート形式にて配信を再開いたしますP
今回から配信時間が19:00〜21:00に変更となります
出演： #梅澤美波 #吉田綾乃クリスティー

何に挑戦するのか！？お楽しみに

貓舌都開翻了

嘴左兩次？

Remote型式應該會lag到唔知做乜

點搵到咁多version
我搵極都無普通封面

係

又多個黑石

上一本日向之溫度？

去台灣讀炸

唔夠黑石巴有錢

台灣好呀台灣 生活一流

台灣最美的風景 係台妹

是年輕人

又扮

你真愛 買晒未

秋元都變春元

sor，我認唔捨得買曬，寧願留錢買生寫

人小小咪認左佢

有嘅話禾一早買咗禾白逃乜水戰衣啦

你無愛緊係買唔落手

今日田豬同牙喜瘋狂show恩愛

正到暈

係台妹牙

如果你屋企環境容許你去玩幾年係無問題既

係囉 玩幾年都可以試下既
你讀完之後可能會想係台灣發展呢
有得走好走啦

腳板

好識釣仔

貼圖變返乃po先

東京都知事小池八婆，真係好天真好傻
今日東京有34人感染武肺，條八婆就攪個東京アラート

轉晒紅色話比市民知好危險

唔該
我想搵一搵我大佬鯨的心

乜呢度個個都係大學生呢

jo同rotty好撚型

後面捽碟個妹妹仔又幾QQ下 邊個嚟

一樣有ive仔

鈴木， 隻碟捽得恰到好處

畀心機

呢段真心高質

證明大學多毒撚

去讀mk大囉=,=

ive仔都多

小妹

i大 都係大呀

多謝證明乃Po人才輩出

開到1001

入黎留返連登名/CD-ROM

与田祐希◆乃木阪46次時代ACE「碧藍之海」電影女優出道!!「我想這次是呈現了突破自我的演技」

抽生寫

サイン入り生写真を2名様にプレゼント！

応募はコチラ→
（応募期間：2020年6月3日正午～6月10日午前11:59）

ハガキでの応募方法は「TVガイド」6月12日号（P102）をご覧ください。
「TVガイド」の購入はコチラ→

Yoda一唔化濃妝就出事

阿柑原來都要戴眼鏡

實中我

Q到震

廢土一個禮拜先交一次功課

素顏都唔割

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました🎙
明日6/3(水)は18時頃から #樋口日奈 が配信❤
阪口さんから樋口さんへの宿題は…
「恋は優越感 やっぱり見せつけたい うたって下さい♡」

※配信時間は多少前後する可能性があります
#阪口珠美

有人整左lockscreen

陽光直射陰陽面素顏賀喜遥香.jpg

應該係
之前2年有去做嘉賓旁述
不過有d甩cut

好女仔

捧讀開，無計

禾楓除左講野痴脷筋冇咩缺點

食狗肉

堀未央奈さん・与田祐希さん・山下美月さん(乃木坂46)撮影オフショット💕

GRL 拍攝花絮

就嚟肥過部電單車

以為係新一姐

因住好似一姐咁被friendzoned

好

川後 呢個目標真係遠咗少少

乃啲囡囡被渣男喜食晒啦
食完咪friendzone囉

卒業後仲靚咗

仙女啊好女仔

面容扭曲

who

白白話櫻井老豆好靚仔 唔知可唔可以做埋我老豆

香港人：日本人唔食三文魚

食到九碗飯個位仁兄

松

戴完con發覺自己似老豆係度喊

本多劇場咁有名
最後變咗掉壽包真係好可惜

睇左幾個月節目 終於睇到西野做center
搞到好想去澳門跟佢跳一次

「次世代ace」呢個朵都幾多人有，so far 聽過 yoda、美月同一姐……

新一姐mail圖 1-2/6

想有清宮呢種女仔做女朋友應該幾開心

仲有堀、雀

素顏唔割，大陸PS網紅顏先至割

同新c朗新亨利差唔多

七仔上位了

瑪雅都有

甩繩馬騮

高大型棍又恰我

會日日chur爆你
安排極多活動一齊去
你做緊嘢又會過嚟comment下 唔會冷落你
頂得順會覺得好開心好充實 又唔駛煩點維繫段關係

咁我寧願揀掛啦

有冇設樂話唔知點解七仔驚自己或者七仔驚設樂嘅出處或者設樂知道七仔驚自己嘅出處

正呀一齊訓個陣

佢啲消息好流

原來有染過紅色

留名

睇泡菜劇

一打唔使找

過兩日出中文版牙，記得買返本睇

❎渣男
✅賤男

依句說話好似係蔡瀾講先

日本文教出版社出版中學美術科教科書封面係 Girl with a Pearl Earring
video:

你啱
賤男喜

一美正到呢

高山腥些

做乜mb隻眼成日受傷橋本又試優蛋但又試過

之前好似有人討論過話因為d mb化眼妝除妝清潔得唔好所以生眼挑針
唔知真唔真

真係得七仔先敢同蜥蜴玩
利申:我都唔敢掂

唔知佢肯唔肯同連狗玩

乃Po早晨

提提你 你大佬乒黎

殘左好多

可以買同款衫

唔洗了

淡妝姐

真仲有手唔乾淨就帶/除con

川後都blackouttuesday

咁樣執島唔膩就假
Btw想見面

阿雀化=_=

【白石麻衣 x feliamo】

白石麻衣イメージモデルカラコン
『feliamo』PV 60秒
youtu.be/lzTzqJ-p-jw

＼動画内で着けているレンズは今夏発売／
詳しくは近日発表予定！お楽しみに🎊

#白石麻衣

媽媽

牙七成日玩我條大岩蛇

牙桃識啲嘢，聽春茶同ヨルシカ

春茶紅得好快 好掛住lefty 春茶 杏沙子仲同koba合作嗰段時期

除咗lefty簽咗環球，其他都好似回回地塘

牙桃Fans 泥

日本咁多女新人，好難紅

我係聽 lefty cover サヨナラの意味先識乃

早晨
多謝琴日咁多位巴打意見

乃po有愛

我都係聽呢首

禾蓮都有聽ヨルシカ

本身冇咁紅 桃子P大咗

呢段真係好好笑

啜爆佢

無得再反了

專登㨂64先出，係咪有心辱華

同rmb無關連就出盡力g持 同rmb有關連就奶到閃令令

媽咪唔俾出街啊

咀咗落個Mon到

咀左落個mon度

咀左落個moon度

差你呀

張相有啲聖仔style

蟲蟲姐姐

今晚迷音犯罪仲有一個位 鯨仔可以破例

土搞咩愈嚟愈頹

成個鐘影住隻腳比你地奶？

AKB46

ことりっぷマガジン2020年夏号
まいまい連載
6月15日發售
#深川麻衣

唔好再嚇走女飯

小妹唔驚

Sor

牛星？

日本藝能界得一個小泉今日子

牛星遲下又可以嘴美波 幸福嘴巴

邊個美波

好似深田恭子都有

睇番場kiss戲，牛星做整哂三點，molamola

浜辺 下季有套佢地雙主演

膠女人不了

嚇親 以為牙梅

邊有貢快可以同牛星果堆做主演

如果係今次就到我斬人

又關你事

佢迷牛精

牛星fans?

Molamola

禾迷牙梅

師兄廁到

依度好多gaylo, 嚇死小妹了

係 想奶腹肌

博愛

人地拎過極真黑帶世界冠軍，驚手足搬石頭砸自己腳

打到入icu

禾波

仲單挑一個一個上咩，拎齊武器圍毆啦

巨人隊有人中招，棒球場可能空到位搞con

睇佢打得幾多個

10幾個巴打拎摺凳圍毆佢，你估佢係葉問呀？

嗰陣禾冇參賽姐

七仔mo la

少林寺十八毒男

乃戀個skip mode只要撳得快得濟就會食多一力
真係好垃圾

苦主加一，玩左半年前後起碼俾佢食左30體力

Ok頭寒

佢踢咁高會miss 因為我矮仔

乃戀要鬧嘅嘢一頁紙都講明晒，但鬧咗咁耐我都係繼續玩

牛星：你地全部上黎啦 等你地試下人間兇器既威力

牛星：西七同我上黎 等你試下人間兇器既威力

你有參賽你死左喇

再犀利嘅功夫，都唔會敵得過洋槍

我要買gtr

踢咁高咪露晒個弱點出黎

邊個過有功夫唔可以都有洋槍

弱點都唔係比你地睇

牛星嬌喘一聲……

呢個時候佢眼如微絲

香港又豬

誠品會唔會有

【SHOWROOM休止のお知らせ】

本日も「 #乃木坂46 のオールナイトニッポン」SHOWROOMでの直前放送、及び同時生配信は休止させていただきます。

今夜25時からの #乃木坂46ANN は全国ネット
#新内眞衣 #与田祐希 が登場します

関東の方はニッポン放送で

陸地代購

good luck大佬

牙梅推介interstellar
老吉冇聽過

其實都休止咗成幾個禮拜

好想幫呀梅啜粒墨出嚟

傻強歌舞飯

極危險

又黎

白麻真係靚

老女人幾時先肯出mail

Daily ranking
1位 飛鳥工事中
2位 星野工事中
3位 新内工事中
4位 堀工事中

二期大家姐

まいやんは認知度６５、関心度７０
タレントパワーランキング2020
分布表

結衣高到

老女人豬比志田未來

牙梅有料到喎

暫時只搵到花七白雀秋

仲有二姑媽

原來左上角一堆入面有美月、堀、高山、腩和一姐
梁國雄議員.bmp

綠色嗰到仲有一実 一姐 月櫻

好似仲有咩
考眼力遊戲

如來仲有yoda, 永島聖羅
仲有細到差啲睇唔到

禾喜又贏

我成日關心佢

但係idol圈外冇人識

美的極致

人紅真係有樣睇，一個着到明星咁，一個好似着似睡衣...

我控埋落個MON到睇幅圖睇左成分鐘 就黎盲

有錢買衫先得㗎
Under哪有錢

係咪白白同七仔最有錢

越紅越有錢，但最富婆一定係佢兩個

可以做定家庭主婦了

暴徒

u no gun

有個人cm，寫真集40幾萬又版稅

第8回「女性アイドル顔だけ総選挙2020」結果発表

＜順位＞

11位：山下美月（乃木坂46） 1146票
12位：土生瑞穗 2133票
13位：加藤美南（NGT48） 1091票
14位：松井珠理奈（SKE48） 1061票
15位：山本望叶（NMB48） 1058票
16位：田村真佑（乃木坂46） 1052票
17位：星野みなみ（乃木坂46） 944票
18位：与田祐希（乃木坂46） 919票
19位：生田絵梨花（乃木坂46） 912票
20位：河田陽菜（日向坂46） 853票

仲公佈緊

世界珠高過阿花

快啲射死我

400k yen???

你又無投票？

On lun 7 9
花花得19位？
後過田村？

冇左琴子第一會係邊個

6位：小坂菜緒（日向坂46） 1754票
7位：齋藤飛鳥（乃木坂46） 1587票
8位：渡邉理佐（欅坂46） 1223票
9位：堀未央奈（乃木坂46） 1216票
10位：遠藤さくら（乃木坂46） 1159票

殺到來了

宜家友香5 牙音4
咪又係老白1

上年

有個榜好似係琴子第一

【開票速報】
4位・・・2026票
#鈴木絢音 (#乃木坂46)

#顔だけ総選挙 #reco1134

呢張清啲

1位・・・4453票
#白石麻衣 (#乃木坂46)
2位・・・3078票
#加藤史帆 (#日向坂46)
3位・・・2641票
#齊藤京子 (#日向坂46)
4位・・・2026票
#鈴木絢音 (#乃木坂46)
5位・・・1947票
#菅井友香 (#欅坂46)

1位：白石麻衣 4453票
2位：加藤史帆（日向坂46） 3708票
3位：齊藤京子（日向坂46） 2641票
4位：鈴木絢音（乃木坂46） 2206票
5位：菅井友香（欅坂46） 1947票
6位：小坂菜緒（日向坂46） 1754票
7位：齋藤飛鳥（乃木坂46） 1587票
8位：渡邉理佐（欅坂46） 1223票
9位：堀未央奈（乃木坂46） 1216票
10位：遠藤さくら（乃木坂46） 1159票
11位：山下美月（乃木坂46） 1146票
12位：土生瑞穗（欅坂46） 1133票
13位：加藤美南（NGT48） 1091票
14位：松井珠理奈（SKE48） 1061票
15位：山本望叶（NMB48） 1058票
16位：田村真佑（乃木坂46） 1052票
17位：星野みなみ（乃木坂46） 944票
18位：与田祐希（乃木坂46） 919票
19位：生田絵梨花（乃木坂46） 912票
20位：河田陽菜（日向坂46） 853票

幫補總結圖

想知呢個榜咩人先有份參與投票

任投

輸比世界珠
情何以堪

你都可以有份 之前有條LINK

呢d榜大家睇完開心下咪算

邊個再話一姐醜

屌我之前有搵返前嗰幾年排行黎睇
以為DJ/傳媒/啲大粒野先有得投

揀樣新一姐都可以排第10真係得啖笑

麵包超人都幾可愛嘅

乃太多人上榜，無用初選同雷動計劃攪到分散票源，唔似藍綠咁少人上但票源集中

應該再高啲

議會抗爭已經冇用
呼籲大家投白票

禾花正 19

咁都揾到位反花你都係人材嚟

疑受p圖影響 禾堀少咗成700票

史帆第2, 田村16

又屈

邊個負皮

咁都計反咩

牙喜無上榜 搞笑榜

暗諷花花濕鳩

加藤史帆唔見咗，變咗田村真佑

應該係個額頭所以上唔到榜

冇咗琴子乃團戰力大減，下年冇埋白石都唔知點算。不過廿位都冇禾咩？靠佢做新世代乃團之顏㗎嘛！

9刷榜 唔洗認真

迷音力第四 笑4

輸俾田豬真係接受唔到

2年個數字都差唔多 都係同一班真飯

個嘴歪到就嚟跌落下巴

今晚有港飯迷音力加持

小妹有份投白白

負皮

動員乃po幫手刷咪得

最後一年有得投

可能有藍血票
呀雀竟然輸俾小魚
音B秋田傳統日本妹樣最高！

今晚爆生寫 好似幾撚多音

借機話人老

過份解讀

今晚輕鬆齊禾花

爆邊set

4月

收咩

呀也咩

成三百萬人簽名都搵得到(作得出)，我驚下年黑劍第一……

落得依d flag, 咩咩等rip 了

又唔係akb果隻總選同埋有心推，當年一堆反指原都輸比班真金白銀洗落去嘅大陸貼吧狗啦

唔好燈禾咩ok?

加推

想扮young

fd個老豆都迷楓
親和力

屎帆不嬲屌打田村

小百合又俾人影住佢食飯

梅

この後、25:00〜ニッポン放送「#乃木坂46のオールナイトニッポン」に、#新内眞衣、#与田祐希 がリモート出演致します。

みなさま、ぜひお聴きください！

#乃木坂46ANN
#乃木坂46

10分鐘後開始

聽日有禾蘭

Nogi動画將會有Under special live 的狼口笛

これは激アツすぎる！！！卒業生×現役メン 3名 夢の番組共演が決定！！！！！！

千春做MC定係嘉賓

眼殘
見到了

又jer禾喜個額頭

個番組d飯盒好似幾正

想食

想食kazumi多d

グータンヌーボ2 EP68
西七昨晚節目的full show

高：不了

哭能左成晚

冇咩牙膠投

Test

原來唔齊

人生初獨腳戲上演前，小百合感到害怕和擔心，擔心到要搵好朋友傾訴，喺朋友面前大哭一場。於是，佢朋友帶小百合去睇一套supposed係開心嘅戲，點知套戲唔好笑不特止，仲愈睇愈不安

Testing

@MisaMisa

今日は改めて、#いつかの待ち合わせ場所 タグで皆さんからの感想をじっくり読んでいました🥰全部読み切れてないのですが、堀ちゃんをずっと応援してきた方々はもちろん、2期生推しの方や写真集を初めて買ったという人まで本当に沢山の方に手に取って頂いているのを実感します😌それではおやすみおな💤

臭臭走去twitter睇晒人哋對本寫真集嘅comments

wa diu 咁好彩

換返黎的

懷疑有偷玩twitter

禾都有 但係買番黎的

差4千幾人都搵唔到

差禾白全身要bid返黎

咁正 大頭同中身都抽到？
全身果張最平 慳番好多

中大頭，中身好似同馬神換的

2017年6月4日

◆生田絵梨花ブログ
先日、舞台版のライブビューイングで発表になりました
映画「あさひなぐ」
一堂寧々役で出演させていただきます！
ロミジュリの本番を縫っての薙刀稽古
レミゼの稽古入る前の撮影でした。

毋忘花花屌打田豬

中身嗰張正到呢

又中 .GUN

bbg

買多啲

禾堀其實好細心 好照顧飯

又一個堀推

小妹新飲 單推堀b
之前mon咗po好耐 終於敢留言

我都要全身 bid埋

哭能左

咁你肯買未

個twitters acc好似堀無份玩，段文講有睇tag d感想個個好似指編輯部嚟

我又要
我得大頭

邊個話七仔冇玩ps4

乜你冇訂我mail咩.jpg

me要搵天哥bid了

另外，我們一直十分關注部份會員發佈未經証實、虛假資訊及「標題黨」的問題，於上年亦曾推出有關方面措施（ 詳見： ）。近日管理團隊發現情況有所惡化，因此將會加強審視主題內容真確性，並會封鎖多次或惡意散佈假消息的會員。我們亦正準備與從事 fact check 相關的機構合作，減少假資訊於討論區散播，如有任何進展，將會再另行公告。當然，最重要的是希望會員能判別資訊真確性，勿盲目相信或轉發不明來源或未經證實的消息。我們早已於數個版本前推出了「以圖搜尋」及「一鍵 Google 搜尋已選文字」功能，方便用戶確認資訊來源，請大家好好善用及提醒其他會員。

乃po放流料最出名係咪屎路比

沒有琴子的一天 睛

缺
音 全
楓 大頭
みりあ 大頭
リリア 半
蘭世 全
吉田 全
田村 半
早川 大頭
飛鳥 大頭
白麻 全身

我手上有yoda 飛鳥 小櫻 大量雜牌

等緊手腳派我

仲花全

佢自己都三期第二老
點扮

呢d咪識貨

淨係知最有型係黑石

佢乃po風向師

油王.gun

幾錢收番黎？

今日b站個堆大陸網係咪又無哂評論

佢需要我幫佢按摩

現在是6月3日 27:07

二期犯罪竟然無蘭仔推

係陸地代購交換返黎

馬尾
嗚

但你唔投佢票

山崎好女仔
小百合走咗都仲幫手推

我想坐佢個位

老婆成日都食食下飯喺度freestyle

乃po早晨

我下星期會上ANN
大家記得收聽喇

【乃木坂46のANN】与田祐希、放送開始直後にリスナーの住所を晒してしまう・・・

［放送事故］應該係讀者來信環節，Yoda讀錯咗來信者的地址

おはようございます

1歲好QQ

呢次食一鍋瘋有啲伏 好在唔係伏左好多人

可以牙 不過我唔食牛

久保

アイドルタレントパワートップ20

認知度 関心度
Perfume 79 68
ももクロ 64 60
AKB 45 52
乃木坂 47 73
欅坂 32 74
モー娘。 22 66
でんぱ 17 61
ベビメタ 24 73
リトグリ 41 71
BiSH 15 72

全タレント得点分布図 女性編
(認知度順／同値なら関心度順) ※賀喜ちゃん以外すべて目分量

メンバー(分類) 認知度 (関心度)
白石麻衣(M) 64.7 (70.2)
乃木坂46(M) 47.0 (72.8)
松井玲奈(A) 47.0 (65.0)
生駒里奈(A) 46.8 (64.8)
西野七瀬(A) 45.9 (71.4)
生田絵梨花(M) 39.7 (74.5)
齋藤飛鳥(M) 37.9 (71.5)
秋元真夏(M) 29.2 (72.0)
市來玲奈(S) 27.4 (65.8)
高山一実(M) 23.6 (76.2)
松村沙友理(M) 22.0 (74.0)
山下美月(M) 18.9 (78.8)
堀未央奈(M) 16.0 (79.2)
与田祐希(M) 15.5 (75.2)
桜井玲香(A) 15.0 (80.0)
深川麻衣(A) 15.0 (73.7)
星野みなみ(M) 14.9 (80.7)
遠藤さくら(M) 13.4 (82.3)
斎藤ちはる(S) 12.0 (76.8)
衛藤美彩(S) 12.0 (69.0)
若月佑美(A) 10.7 (80.7)
梅澤美波(M) *9.8 (75.6)
筒井あやめ(M) *9.3 (81.0)
賀喜遥香(M) *8.9 (86.7)
永島聖羅(A) *8.5 (83.8

陳日你地話睇到眼花個表

排第三who
睇嚟要去刺探下軍情

又廁埋桃草

有禾咩

乃木坂46山下美月、キュートなキス顔披露

乃木坂46の山下美月が、4日放送の日本テレビ系バラエティー番組『THE突破ファイル「突破交番＆アメリカンポリス2時間スペシャル」』（19時～）にて、キュートなキス顔を披露する。

啲現充

【乃木坂46】与田祐希『最近、初めてガスコンロに火を点けました・・・』

最近先第一次用gas爐

營運靜雞雞換咗雀的公式照

賀喜關心度最高

藍店

原來禾花係M

媽啊同花都應該要換

今日好能曬喎 出晒汗陰條毛

日記嘅天氣通常代表心情

📡#乃木坂46ANN をタイムフリーで👂

#乃木坂46 から #与田祐希 と #新内眞衣 がお届けしました📻

虫が出てきても毒がなければだいたい大丈夫な与田さん🐞
放送開始10秒の与田さんにも注目です📻

来週は一期生の #生田絵梨花 が登場🎉

お義父さん聞いてるのか

※
新内：あ、そう！今日、与田ちゃんのお父さん(ANN)聞いてるみたいなの。嬉しい！私宛にLINEくれて「新内さん頑張ってください！聞いてます！」「ありがとうございます！」って。OPで話そうと思ったら、すっかり忘れてた笑
与田：ふと思い出しました笑 ちょっと恥ずかしいから(LINEを)見せようか迷ったんですけど一応…。
新内：嬉しいです笑 ありがとうございます。

Yoda 爸有聽

身長のバリエーションｗｗｗ

※
新内：与田ちゃんって足ちっちゃいっけ？
与田：足は全然。23.5cmとか。
新内：そっか。私22.5cmなの。
与田：ですよね。前、衣装見てるときにそういう話した気がします。
新内：そう。だから私、ずっと身長伸びないって思われてたの。だから与田ちゃん…なんだろうね…？
与田：私、それで凄いお母さんにバカにされます笑「足だけおっきい」みたいな笑
新内：でも、23.5cmってそんなにめちゃくちゃ大きいわけではないよね？
与田：そうです。でも、23.5cmっていうのも、中学生から変わってない気がします。
新内：え！？中学生で23.5cmだったの？
与田：地元にいて、普通に学校通ってた頃からだったので。足だけ大きい、みたいな笑
新内：でも23.5cmぐらいが一番靴のバリエーションない？
与田：そうですね。だから、身長もバリエーションを増やしたいんですけど…。服のバリエーションも増やしたいんですけど…笑
新内：お母さんとお父さんは身長ちっちゃめなの？
与田：いや、全然。お母さんは160はあるって言ってました。お父さんも170cm…今(お父さんがラジオ)多分聞いてるんで、間違えちゃいけないんですけど笑

矮撚但大腳

舊野真喺好有意思

適合耕田的基因

好女仁

對眼

原來佢地要zoom舞蹈堂
個網咁差邊睇到佢地跳成點

同美月行山蕩失路

愛你一萬年

山下孤男賞美月

嘗美月

喂喂喂

之前個張好差咩
要換點睇都maaya先

究竟川p係咪les

媽呀換唔換都罷啦

尊重啦

この春、フジテレビでは木曜22時に石原さとみ（33才）主演の『アンサング・シンデレラ』を放送するはずだった。「同枠では7月からは関ジャニ∞の大倉忠義さん（35才）主演の韓国ドラマのリメーク、10月からは深田恭子さん（37才）が主演の続編ドラマ『ルパンの娘2』を予定しています。ただ、深田さんと石原さんをめぐって非常に微妙なことになっている」（フジテレビ関係者）

藥劑師未借到場未知點，7月期會照播韓劇改篇，10月播深田魯邦之女2
石原同深田同事務所前後輩，魯邦又公布咗電影化，有d 尷尬會唔會變下年

maya都入過一次福神呀，俾d尊重

之前嗰張公式照都唔係咁差啫

藥劑師之前唔係傳過減醫院戲份嗎❓

腰斬啦，一係去火神山拍

依家係冇可能係醫院拍

可能直頭cut?

腰斬可能仲好，上季d醫療劇都慘死

七仔好小器記咗成年

宜家季季都醫療悶死

依套制服真係好正

堀

反堀又輸

美月係三期大家姐，反月又輸

柏木，exo呢d都入到榜

柏木不知幾紅

國民媽媽

日本嘅單親媽媽需要關愛

堀音樂方面點可能高過花花？

奧比斯需要你

堀係個升幅較大
但係我想問個caption 「音樂」個數係點樣去計

呢頁係20年同19年上升咗幾多咁排
花花20年19.7分 19年17.2分 上升2.5分
堀20年9.1分比上年上升3分
所以堀咪排高過花

原來係最佳進步獎，咁隊長要努力啲喇，有機會攞第一㗎！

可以贏到隊長嘅人只有佢自己

佢試過節目上俾美月flirt

想睇

多謝trump trump

無人po咁慘

乃木坂46与田祐希、自宅では「あんまり着ない」「生まれたままに近い」

係屋企唔點著宅配叫人放係玄關，好危險喎

多謝Donald侵
真係有留言貼欅

手越送外賣俾佢地？

企鵝問號.jpg

藍衫嗰位小朋友有巨人症

唔差

手越唔鍾意媽媽

飢不擇食

【乃木坂46猫舌SR】吉田綾乃クリスティーのおすすめのゲームは「Dead by Daylight」

反了

平時我同佢係咁過 野生妹係咁

民主鬥士

今天其實是6月4日。

哭泣。

遲到了啊。
悲傷的時候～

敬请原諒

勇武北海道人

撐藍店

阿柑原來都係義氣仔女黎

仆街嗰個唔係吉野家本身，係香港個代理合興呀

殺古醬嘅nonno 專訪

日本吉野家都唔好得去邊
金肉人個單野

蘭仔SR冇人睇??

日本吉野家邊關事

我地香港剩係識筋肉人

開牛郎店?

拍集リモート工事中來睇下先啦

做樣 想挽救形象

係咪我哋諗多咗呀？三十一年前連全團最老嘅OL都未出世喎，日本新一代真係知道第二個國家發生過乜嘢事？

=,=

免費送飯盒給單親媽媽及其小孩

美月有飯食了

都幾明顯係曲la

泡到

係咪跟堀學壞左

箍緊牙喎 都係兔仔牙Q啲

堀還堀，泡唔是咁樣的

呢隻金似平時染啡甩甩下變左色咁

好得意
娘は昨日1歳になりました😭❤️✨

birthday partyの様子です̈❁*

#せいたんちゃんねる

youtu.be/Vgp4Dt7pZrc

10001